{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043904",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=51087&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 프라이빗 경주"
    },
    "text": "当宿泊施設は駐車施設を保有しており、慶州市太宗路7番キルの3に位置しています。 周辺には雁鴨池、瞻星台、桂林森、天馬塚、博物館などがすべて徒歩8分の距離に位置しています。 また、ファンリダンキルは徒歩5分、中央市場(夜市)は徒歩3分、慶州市外ターミナルまでは約400m徒歩約5分の距離にあります。 客室内部には非対面チェックインシステムおよびキオスクが利用でき、非喫煙のための禁煙室とスタイラー、Netflix(ネットフリックス)を利用して無料映画鑑賞が可能な施設が完備されています。 客室には5つ星級の特級ホテルの寝具類が用意されており、生ビールと簡単なおつまみが飲み放題です。 慶州プライベートカフェテリアが利用でき、朝食は7:30AMから9:30AMまで提供されます。 映画観覧は7:00PMから9:00PMまで可能で、生マックタイプは8:00PMから0:00PMまでご利用いただけます。 カフェテリアの締め切りは2:00PMです。 追加で、ヨギオッテ会員であることをお知らせください。 オンシーズンや特定日、祝日には料金が変わる場合があり、客室番号やデザインは会社の運営状況によってランダムに割り当てられます。 チェックインの際には身分証明書の確認が必要であり、未成年者は入室制限されます。 身分証明書を必ずお持ちください。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設は慶州市太宗路7番キルの3に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には雁鴨池、瞻星台、桂林森、天馬塚、博物館などがあります。すべて徒歩8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ファンリダンキルや中央市場は徒歩でどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ファンリダンキルまでは徒歩5分、中央市場(夜市)までは徒歩3分です。"
        },
        {
            "question": "慶州市外ターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "慶州市外ターミナルまでは約400m徒歩約5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室内部にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内部には非対面チェックインシステムおよびキオスクが利用でき、禁煙室とスタイラー、Netflix(ネットフリックス)を利用して無料映画鑑賞が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の寝具はどのようなものが用意されていますか？",
            "answer": "客室には5つ星級の特級ホテルの寝具類が用意されています。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は7:30AMから9:30AMまで提供されます。"
        },
        {
            "question": "映画観覧や生マックタイプの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "映画観覧は7:00PMから9:00PMまで可能で、生マックタイプは8:00PMから0:00PMまでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "カフェテリアの締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "カフェテリアの締め切りは2:00PMです。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日の料金について教えてください。",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には身分証明書の確認が必要であり、未成年者は入室制限されます。身分証明書を必ずお持ちください。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がヨギオッテ会員にありますか？",
            "answer": "特典に関する情報は提供されておりませんでした。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 529
    }
}